有冇玩緊cmb嘅巴絲（476）再說我世界裡 無甚麼叫必須 怎麼你要靠近侵佔我思緒

請善用不推文回覆
1001記得開新po

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

我在流浮山滴眼水

霎眼你我已 廿幾歲

我毒，諗唔到話題。。。

[member]這是凱婷的本性/member]

十句內問拎電話嘅多數係
Ignore完佢都唔會自動搵返你就知

一雙手 來驗證我

USB 死左去邊
點解唔見左佢

熟女玩交友App，都可以覓得真愛？美國一名50歲失婚女教師因寂寞難耐，去年1月玩交友程式Tinder時，謊稱自己是19歲少女，成功搭上一名22歲小鮮肉。當男方得知女方的真身是一名50歲嫲嫲後，毫不介意共譜母子戀，兩人同居半年後決定拉埋天窗，還獲得男方媽媽祝福。

想問如果唔小心在CMB delete咗某一個人嘅整個conversation, 點樣可以undo復原？

@Relax 巴打

隊尾係邊？

我介紹我自己可以嗎？

我都唔想。。。

其實除左大時大節要避忌下
其實一個人係幾撚爽

match親都傾唔埋

你試下餵佢食

CMB新手 想溝女

溝yoyo

認真

是

啲對話有啲悶

好靚女

以前有個女朋友係咁
我又好聽話
點知之後佢又話我咁樣好痴身要分手

想分手就有一千萬個藉口同理由 你做得好好 聽話男朋友好抵錫

學到野

見到7成左右嘅男仔都話自己鍾意貓狗
然後好多又放自己寵物相
想講我就係驚寵物
就算鍾意都要考慮下

其實我覺得佢地好cute cute ga
但真係驚 見到啲人放相隻狗勁大隻 冇信心相處到

有緣就會match 到

唔鐘意養貓狗鐘意養魚呢